懲教所趕製口罩 可能係比人拉咗嘅手足去做血汗工廠

呢個時候先叫班坐緊嘅女囚犯去做
利申：陰謀論

推

唔該係口罩督幾個窿

可能係曾蔭權整嘅